兒童節 呢班小朋友有嘢同大人講

（代個小朋友frd出）
過去十個月好多中學生都被捕同受虐
咩啊，根據兒童權利公約，未夠18歲都係兒童！
先貼link:

push

兒童節 呢班小朋友有嘢同大人講

過去十個月好多中學生都被捕同受虐
咩啊，根據兒童權利公約，未夠18歲都係兒童
先貼link:

非法禁錮、趕出家門、被逼棄考DSE、輪姦、雞姦、死亡

但係！
我哋冇唔記得你哋大人612喺金鐘讓路俾我哋走先
手足之間條命冇分貴賤，多謝你哋優先保護我哋
因為你哋嘅犧牲，都係想爭取下一代嘅自由

希望我哋復課後要罷課的話，你哋都可以一齊罷工

PS順手可以follow下個ig page
有埋國際戰線英文翻譯:

啲文宣中學生嚟講都算高汁啩~
其他post:

*下台一鞠躬*

Pish

From二百萬三罷聯合陣線channel

⚠️工會籌組情況(3月)⚠️

已正式刊憲成立（29）：會計（2）、金融、IT、保險、公務員、酒店、港鐵、言語治療、醫管局、白領、檢測及認證業、工程及建築、製藥及醫療儀器、調酒、公關、非公務員合約及政府外判、貿易及採購、教育、職業治療、人力資源、旅遊界、H&M、消防員、設計、市場及營銷、物理治療、航空、活動統籌

已收到職登局確認（4）：舞台藝術界、視光、製造業、地產
已交表（8）：幼教、物業管理、自由工作者、寵物、獸醫、公司秘書、文創及工藝、牙科
籌備中（3）：影像製作、傳媒及出版、康體

Total（44）

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

⚠️可用文宣⚠️

工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG
網頁

推

可以睇下中學生嘅高質文宣

中學生要變condom了
多謝大人都冇人理

王子你終於上水喇

好耐冇見過你

好耐冇見
放心我冇事 純粹潛陣水 轉咗職

最緊要人冇事

大家咁話